 7  Wanjh Yawey kayime, “Nawu mayh rowk sheep namirndewernkenh kore kunbolk Kedar, wanjh ngurrimang! Nawu sheep narangem rowk kore Nebaioth, wanjh kabirrimre ba bu kandimarnekinje kore manbu altar ngardduk. Dja wanjh ngaye nawu Yawey ngamarnbun ngardduk Temple bu mandjalmakkaykenh duninjh kunrurrk.”